華盛頓州、俄勒岡州和加利福尼亞州也依靠囚犯來加強他們的消防工作。 “前所未有”:加利福尼亞州、俄勒岡州和華盛頓州的野火背後是什麼 
 截至週四，囚犯中有129例冠狀病毒活躍病例，140人已康復。 早間報道:市中心監獄疫情愈演愈烈聖地亞哥之聲| 2020年9月11日聖地亞哥之聲| 
 美國監獄管理局的一名發言人告訴VOSD，市中心的監獄一直在進行有針對性的冠狀病毒檢測，並試圖限制囚犯在監獄之間的移動。 早間報道:市中心監獄疫情愈演愈烈聖地亞哥之聲| 2020年9月11日聖地亞哥之聲| 
 沃納告訴莫里斯，她認為警長部門在保護工作人員和囚犯免受冠狀病毒感染方面做得不夠。 警長的長期僱員與官方的監獄死亡說法相悖凱利·戴維斯，2020年9月3日，聖地亞哥之聲 
 在之前的野火中，加州曾利用州監獄的囚犯自願減輕刑期和少量的錢。 加州大火的照片顯示了整個州的大規模破壞|Danielle Abril |020年8月21日|Fortune 
 喬普林主持的婚禮中，沒有一個犯人的服役時間超過5年。 接受監獄後的著裝|凱特琳·迪克森| 2014年12月8日|每日野獸 
 我在一所監獄裡待了四年，那裡每個殘疾罪犯都有一個報酬微薄的獄友助理。 監獄裡的百萬種死法|丹尼爾·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野獸 
 這名女子在遇到她即將嫁給的犯人時，曾陪同一位朋友去看她的男朋友。 接受監獄後的著裝|凱特琳·迪克森| 2014年12月8日|每日野獸 
 他擔任的最後一個聯邦職位是“囚犯”——他因創造性地獲取金錢的方法而服刑8年多。 傑夫·格林菲爾德2014年11月2日|每日野獸 
 然而，如果一個囚犯找不到工作，他就應該和其他無家可歸的囚犯一起睡在外面。 可卡因，政客和妻子:世界上最奇怪的監獄|Jason Batansky | 2014年10月12日|每日野獸 
 我很遺憾，他們中最有前途的人現在就住在我的船艙裡，而且身體非常虛弱。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 他無法忍受她的不幸，然而，無論付出什麼代價，塔蘇都必須留在他們的家裡。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩 
 警察很快讓新犯人明白了另一種選擇:抗議不公正是徒勞和危險的。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 最後一頁記錄了許多不幸囚犯的姓名和國籍，以及他們被囚禁的致命日期。 我的十年監禁|西爾維奧佩利科 
 在任何情況下，任何囚犯都不能聲稱它是一種權利，也不能僅僅因為家務勞動而給予它。 英國窮人法政策|西德尼·韋伯